852郵報：揭速龍小組真身 武警攞單程證做港警！

佢敢講出黎唔怕俾人拉
你諗下已經明哂